黑色12碼警告信號現正生效

十二碼預報：
曼連今場對紅牛至少獲得兩球十二碼協助斷定勝局
般奴主射=100%既波
意味紅魔劍指歐聯冠軍

開定先

般奴後備都冇

咁就聽天由命

有喎

條友fake9人

痴左線出雲迪碧克 想炒幾多粒

屌你老母黑走我地球12碼

推返 修咸頓呢舖大獲

三個十二碼就搞掂你啦